籃球撚： 邊到買Nike 籃球最平

物價上升、 屋企粒competition 打左5年已經滑哂

諗住買過粒去睇竟然要32x
明明之前買22x....

有無ching 知邊到買平

China

Nike d 波上面仲貴

玩具反斗城